［PB賽季報銷+勇雷大戰］2017-2018 NBA賽季討論區（55）

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

皮已負

55熊垃圾到

打柒25狗

kerr又玩食T 等班波醒神

打撚爆垃圾25狗

勇嬲9

勇唔夠打就個個發脾四

我勇又被逼害

green又食T

PG又斷腳

20分啦垃圾刺

艇贏波

On9仔green

唔嬲9 D FANS邊有藉口話輸哨子 點都要俾D台階

sorry睇錯

無CONLEY算係咁啦

熱水有機

呢句真

睇黎合約真係有打爆牙杜呢條rule

Melo

雷

問過第4節惡鬼未

肥仔

係咪有d主場雞？

燒鵝大炒刺

侍

melo射波真係好撚型

仆街嚇死我

雷必勝

合理
燒鵝個陣對刺係格食格

號外 垃圾船終於贏

決定入紙迷melo

刺搞乜

睇唔落 得pau同slowmo打緊波

以為睇錯

Melo真係唔駛做戰術 一野三分外一步接波直接起手射 次次都係咁

塞斷

刺鵝個邊咩事。。。。

禾湧未發力姐

侍仔話佢都係

勇迷講到係wb小器咁
痴撚線

勇上力了

唔準你講湧迷

ariza 復活

騎專出惡鬼

垃圾塞終於收皮

熱血豬啦

唔駛睇NBA日日幫佢打J

雷個個hothand

勇今日TO左幾多次

刺對有強大內線嘅隊都係會出事

個個剩係為左打呢場

垃圾塞終於斷連勝

兩件都跑唔郁

我覺得roberson呢球守得好乾淨

kd攞波d噓聲大到

阿tim今日j撚死人

melo

抵

25拎波緊係大聲

潛力狼都可以三節打卡

想燈?

大炒鳥

冇計

Eurostep完 仲係度做個動作

向前跳都有FOUL

外線問題都好大 3pt%低到

wb 好撚正

roberson落左地先跳埋去都draw到foul

冇kawhi係咁上下
今日lma又一打9唔到

木狼突然大炒魔術

唔好炒咁多 人地搵唔到藉口架

eurostep

塞斷連勝了

lma今日好慢

中臉唔吹
癗又黑

今日真係大奇績日

okc完全lead住gsw
吾皇單節廿幾分
bos一直俾熱火lead到最後差d反cap
nyk對西波龍26：0 run
鵝反cap刺廿分

mcgee打頭無foul

表弟T

勇今年對強隊都豬波
箭塞癗

球證開始發力啦

係喎
平時打其他隊hot唔起
搞到依家戰績咁

字母唔見咗嘅

irving 真係幾好j

強隊輸波日2.0

不出奇

癗要倒啦

儲力打呢場

三節勇三節食屎, 是咪已經玩完

終極單打王

同時間咁多場大炒

雷個34號 mud水 射罰球都chok 樣

pg拎個板跳到9樓咁高

等陣開個佛祖mode一節轟45分

出35嘛

Patterson都steal再上

26個TO

3節無敵勇呢

發覺湧D傳波俾好多隊睇穿哂

手感on9

今日有冇得睇人爆血管

雷D防守好J到

塞隔左一個月終於輸波

Lm

三節勇失效

第四節準備58:17 run

Steal Block 樣樣有

湧狗終於輸比癗

ON9

等睇鵝倒水

我勇第四節24:0 就贏啦

屌那星原來今日之前湖人係第8

其實真係要頒個獎比pg同不拿先得

見到wb今日吐一口烏氣好感動

Wb 嬲

如果好似打76嗰陣咁打個47:15run就有得贏

仲有一節牙

今日癗竟然捱到下半場

25等陣學吾皇單節廿分收你地皮

乜原來大飛贏波妹芬三雙

今年潮champ

Bos終於輸了

點倒20分呀
刺喎唔係湧播

湧第4節就會翻黎

你幫吾皇打夠飛機未？

雷d鼓佬好過76人好多

76人果d好似亂尻咁打

23分
燒鵝唔攻 垃圾刺都入唔到咁多分啦

聲援臭G

好事，連勝壓力好大

OKC

SUNS為咗加入強隊輸波日好盡力下

如果thunder咁都俾湧反cup到,thunder應該執左佢

lets go thunder !

irving單打直頭放棄防守

放green同zaza出黎啦

咁多人吹奏癗

想問下火箭今年做乜9
勁到

好sweet

kiss cam

火箭場場炒人唔悶咩

gay lo

Wb:你老母俾夫子屌呀

仲有10分鐘，波叔可唔可以叫班隊友炒返金塊58

熱火靠呢場起機反cup成個賽季

癗要champ了

pet cam

柒艇贏波

pg d進攻搞乜

刺勇

火箭會唔會破平均最大分差紀錄 場場炒鳩人幾十分

OKC 3巨場場都打到咁準點會輸咁多場

刺唔出奇
格食格

書書今日33分
清理門戶

球証出手啦

尋日都預左佢俾鵝屌

勇專幫人起Q

Felton都有 竟然

場場都輸得
對湧就唔衰得

狼倒緊水了

過埋今場放得kawhi 出黎啦掛

Golden State Warriors (1)
13 4 .765 — 117.9 107.5 10.4
Houston Rockets (1)
13 4 .765 — 112.6 104.0 8.6

felton都有手感

-6到

Felton單挑KD成功 咩料呀

肥頓又有

報仇buff

今日王子好撚勁

吊那星okc成季得一場好波

開心過拎冠軍

OKC終於贏啦

金塊第4節0分, 火箭13分
火箭駛唔駛咁串

痴左線 今日基石水準之下

專打勇已經夠

Wtf...

肥頓好撚CUTE

adams呢個tip屈到呢

練緊防守要上top5

波叔話要報仇嘛

肥TON幾個PLAY都咁有自信既

頂撚住呀

felton靚傳

報58之仇

pg就是勁

Pg

場場贏勇, 但最後今年連 play off 都入唔到

今日PG攻守都有

打柒毒撚

勇d to低級到

得架啦
冇仇報喎

仲有8分幾鐘

癗都開始倒水了

炒成50分

單挑25仔成功比著你咩自信都番哂黎
Btw佢個身形 係咪唔諗住減架啦

今場勁多lazy pass

勇士成班垃圾賤種返去打學界啦廢閪

okc今年無playoff我切柒煲湯呀

要贏100分

勇士垃撚圾

火節贏50分 周天子

王子+57

箭今年引入MVP周天子之後d防守勁到

今日撐嘅波都贏

全中

我雷準備40+大三元

輪椅bmx

周天子1reb 1assist 1steal 1block

NBA TV昨天在Facebook首頁發佈了一段湖人的內部訓練視頻，眼尖的Reddit網友發現，當湖人前鋒Kuzma訓練罰球時，湖人助教布萊恩-肖在一旁貶低起了前湖人球員Russell。

肖先是稱讚現在的湖人球員一直都在努力訓練，接著，他轉向丹尼斯-斯科特說道：「上賽季，我們有Russell，他一直在胡說八道。」

到底佢做過d咩可以令到全隊上下都唔鍾意佢

今季都好多,頭先有球西書直頭行出葫蘆頂睇住黎食都照傳

笑撚死

尾場又係大家最愛ball

今日幾下偷波都好屈
好似有預知能力咁

刺同勇個場同分

勇放棄?

有冇人覺得西書啲動作好似on9仔

Embiid師父點會係三腳貓

咁佢真係得罪過隊友

如果今日燒鵝打癗

主角永遠最後出場

係幾小學雞

連教練組都唔妥佢

7球3分就追到啦 咁快出哂後備

湧放棄?

我雷留力打勁隊

後備full team
勇棄場喇

牙Ball對牙Fox

你似d

勇係咪放棄左啦 收哂人

正式入紙迷癗

收哂D仇人等對面有錯覺已經對緊其他弱隊

早前殺🐢大會我講過

kd狗仲唔出黎追分

儲火然下場

癗倒啦

5分鐘放人出黎追分

湧仲唔快D出BELL比佢打板入樽

屌湧同癗要po對上先好睇

無放棄
我勇後備=弱隊正選

玩奇陣反CUP,要三分戰勝哨子牙

playoff雷實比人4：0架喎

反勇今日可以出一口氣啦 輸波唔笑幾時笑

送寫真?

Dsj

wb 打勇會上力

天子入波

杜老母?

你就想 比錢買呀

炒緊50分仲睇緊

睇癗排第幾 有機會對火箭已經收皮

癗一定係控制自已係第七
first round殺勇

報名 打到劈屎咁

我剩係見到寫要15us

Harden打到咁都炒咁多, 命中好D真係炒100分

有天子播

夫子唔比

+57 係咪紀錄

天子要登基了

雷仲FULL TEAM緊

6分鐘追廿分真係唔難

吹黎吹去
好撚soft

倒水箭
冇58

會窮

pg

真核brown今年廢左咁多
以前垃圾時間刷到好多分

我正式宣布PG13 現役最強小前

而家休息夠 到最後3分鐘我湧出正選實打得殘癗

OKC仲係starters

=力羊7球pull up three

仲有5分幾 有咩所謂

西書仲刷數據

how about melo?

依家班迷羅都開始接受現實

Casspi 學界lv layup

就快追到十分

76人雖然輸給了勇士，但Joel Embiid在場上和場下的表現都很亮眼，特別是發Twitter總結失利時，還順帶用垃圾話諷刺了勇士曾經在總冠軍賽3-1領先被逆轉的歷史。

不過，這樣的垃圾話可沒有激怒勇士球員，勇士最愛噴垃圾話的Draymond Green就回覆了Embiid，他一連發了好幾個笑哭的表情，並表示：「夥計，期待未來這幾年跟你交手哦，真的很有意思。」

Green也對記者表示，他很欣賞Embiid這種風趣幽默又會噴的年輕人，「他真的太XX搞笑了，我特別喜歡他。」他說。

Embiid也承認，很多時候他的垃圾話並不是認真的，就是圖一個樂。此前他在社交網路就噴過湖人新秀Lonzo Ball，引來了不少話題，但最後當76人和湖人真的交手，Embiid也說其實他非常欣賞Ball的天賦，跟他沒任何過節。

屌你老母yogi

隊冧賤熊啦好嘛

大帝好正

次次都係佢

Lee在接受採訪時解讀了退役決定，他認為，勇士統治力太強限制了他的選項。

「進入今年休賽期時，我對自己的下家選擇有了更嚴格的標準，」Lee表示，「我最多還想再打兩年，你也知道，上賽季我遭遇了傷病，所以今年夏天我拿出了大量時間來康復。」

「現如今NBA在改變，勇士（的統治力太強）導致聯盟很多球隊要麼是在堆積巨頭努力跟勇士抗衡，要麼是走年輕化路線，培養年輕人，所以這確實限制了我的選項。」

雷開始倒水，加上而家驚雷用1st unit 打勇2 unit ，等陣curry Kd 出番會倒

入1球都好

wb上腦

今日暫停追擊melo

WB吸個啖氣好好笑

好野 俾人咁補籃

今日唔殺🐢

Noel 出都無得出

casspi真係好鳩

差一個助攻, 又刷到三雙

吸咗成3秒鐘

話係2000年以黎最高

仲正選

KD今場左真係好柒

懷疑小牛班友次次特登熱血豬波嚟tank

係咪諗住Full team到完場

天子6分2板1助攻1扑
會點比人吹奏

次次close game睇到嘔血

ON99

周天子3分 命中%50 怒取 6+2+1+1+1 ，助火箭30分大勝

真
又炒lay up 又低級to
搵人買起佢啦

屌你Robinson 差一個助攻

無啦,入左,玩完

其實WB都算係做到助攻 但其他人入唔到波

重full team 擺明要食盡你湧

早幾場場場交到貨喎

刷極都刷唔到一個assist

之前就第三節倒水
而家就頭尾

平時陽萎
今日難得起到機緊係射多幾炮

巴打未掌握到神髓

yogi on9 兩場關鍵罰球都可以炒

AI真係垃圾黎

D功力同新浪J文差好遠

蛹黎講 我幾鍾意casspi同nick young

冇幾可睇勇
今場真係好鳩

認命唔玩stat padding應該上到4-5

唔係助, 係帶領

Kerr終於無出契仔

王子+57破埋記錄

KD想家了

barnes

屌俾Barnes威一次

Hb

今年d新人交15分up好似好平常

上年全年無一個場均上雙

佢今季完全可以扔返落g league 訓練下先
今季好多時都係靠jj

鵝癗都係炒人17分

灰熊

傳高波都fail

西書由上季到而家 終於然到25一次

HB

邊個再話barnes垃圾我屌爆佢地女友

WB PG KD Melo Adams

HB 0.5s

durant係咪會回歸thunder

屌今日冇人抽pull up 3

終於贏到次

where is 吾皇?

龜龜復仇成功

而家係barnes了

@夫子 睇嚟呢位清想做你襟兄弟 食粥食飯睇你啦

黎緊係sales

唉，個心好似少左d野咁

吾皇pg

今日開始唔會再屌HB

喂訓左冇睇
宇宙勇大炒垃圾獨食西書幾多分？

咁勇呢

狼

@我最後的表演

我唔係好方便講

唔屌唔得 百屌成才

木狼依然係打三節

準備睇Fox屌打辣殺波

屌，NIKE又爛衫

Kat 得十一次出手機會

屌你老母講緊入成120分

同taj 一樣

怕咩 大家funson

湧狗訓哂？

認真討論,之前唔係話0.5秒只接受Tip入?射波唔得?

搵我

等睇賴黑雞

好似改左例只可以tip in

不過球証on9就緊

因為起手唔夠快

0.3秒或以下先係

比我估中我塞會輸比熱水

On9，為咗件波衫逼warren出場

我杜讓賽

助攻西書

決定讓俾個位巴打屌
以後杜老母同我同夫子再無任何關係

以上聲明即時生效
thx

儲左20場氣為左爆呢場

湧抵屌啦
22個TO點贏波
都係個句今季成日多過20個TO幾準都無用
仲要今日klay完全唔識入波

波唔出，要避 Fox

0.4已經可以射

湧
雷霆終於變番正常3巨頭鳥

playoff咪又係16:0都唔知驚乜

差城哥狼仔就正選20+

要入紙迷黑鷹了

忍左成季wb終於贏一次

轉左睇牛仔

hi

垃圾25狗

今年我勇比人睇穿啦 OKC CHAMP 2017-2018

西波巫已經跌落第七 咁搞會唔會有機入唔到po
季前大家都睇好係穩入

我都唔閒點解打到第四節好似放棄咁

sign:夫子

舊年都係類似pattern
唔驚啦

肯定黑哨所以輸波

不了，一定係我榮b champ

你當牙波死既 你當我潮死既

Signature

同上年差唔多同team
穩入係正路預測
啊屌你老母點知原來無左個pg

都話讓賽

所以無效

season波贏得多無獎既
不過佢咁搞法隨時個西區第一俾火箭搞掂

對勇黎講 豬多場真係冇咩所謂

我知,我就係記得好彩話立左例0.5秒只接受TIP IN

希望雷士氣上返黎 拉個連勝

WB今日應該開心過拎MVP果日

有權讓出杜老母俾人屌
即係你哋承認咗之前同杜老母係男女朋友關係?

大家出來玩唔洗下下確認身份既

我皇贏波>綠軍輸波>勇輸波+wb win > HB絕殺

想知有人爆血管未
定係面紅耳赤咁對住個moon

米系 而家又要實名認證咩

請問湧們今日啲雞黑唔黑

打咁多字仲唔係你

名叔

黑哨迫害禾湧

原來係0.3 , THANKS CHING

湧狗訓晒？

姏xxxx:

不太,湧自己打得7,剩係連續Turnover俾西書直取5分已經柒到核爆

禾開心刀黎吾切啦
@我最後的表演

臭G

真係有湧狗出黎認證

拳王認真打時仲快過Thon Maker

SOR9RY,我只承認我反皇

精華片段全部係kd vs wb 互屌片段

都好過d唔敢認既啦

你囉

Masked Bender>Masked KI

認左 我最愛kd

呢度係湧士專區俾下面好唔好

點睇鐵爺20+10打爆魔術

Booker on9

佢同你爭撚含架

屌又話要搵湧狗 我咪出咗嚟囉

我打波都成日咁推人step back
基本功啦

隻手有冇咁明顯

勇狗全場睇熱火

不過佢係kiu完人手再推又係過份

勇狗is everywhere
平時淨睇唔出聲個堆多到

curry上身

夢露守底果然廢

有
湧真係好柒今日唔好再提

上水你又屌 唔上水又話潛
唔通好似你隻占狗咁
成個人生既意義淨係識幫我皇含咩

究竟Kobe同Kuzma講左D乜

雙塔又贏波

爛豆腐回春

BroLo 比 Z-Bo 完爆

kuzma

下下第一節比人爆十幾分再追返

其實潮人應該搶Z-BO返黎教Randle

曼巴精神

zach rambo

Kobe:你要當你嘅隊友係敵人

吹牙

Kuma個角色同舊年扑頓好似

湖都唔諗住留randle

賽後，騎士更衣室正在播放賽爾提克對陣熱火的比賽。騎士半數隊員都聚攏觀看這場比賽的關鍵時刻。當賽爾提克控衛凱里-歐文(Irving)得分，將比分追近至92-97時，詹姆斯插話說：“這個進攻終結，真是漂亮。”

賽爾提克最終在客場98-104不敵熱火，歐文出場33分鐘22投11中得到23分1籃板3助攻3搶斷。

Mood...

好彩塞輸

睇下佢叫幾錢
Clarkson 價位可以接受

Kobe:你傳俾人得助攻隊友得得分 你傳俾框隊友有籃板同得分 對隊友好呀 所以自己射哂佢

覺得佢會唔甘心打bench

湧狗 今日場波真係打得差 同埋雷防守真係限制左

搓釘差啲play of the game

佢得呢個位三分係準
佢場場第四節係呢個位射入球關鍵

下次識守了

13年Game 6 Ray Allen追平之前佢射入都係呢個位
16年Game 7 單打Ezeli又係呢個位

談到在今日的比賽里與拉塞爾-威斯布魯克的貼臉對峙，杜蘭特說：「就是打球，我們都是競爭者，我們會努力跟彼此對位，這就是比賽，這就是比賽的一部分，我尊重這些，對他只有愛。」

牙杜

人唔笑佢自己都吠啦

未夠四年想愛回家

廢鳩：WB好易守

Brogdon= New RIP

睇完IG條恥笑片再睇返段訪問
不得不說 牙杜壓力真係好大

太陽又玩反杯

Maker跟完KG學野真係似樣喎

哈登差啲大四喜

痴線唔識guard

如果笑既係吾皇, 大概會比人屌幾日

Next mvp

用日黎計

等睇HUPU雙重標準

球球比大腸劏開

Kobe金句：場上只有自己唔係敵人

禾杜係真性情 咪反ok

刷reb

NBA球星加入殺龜

字母放假?

做乜鳩

禾杜

肌肉酸痛喎

然後開分身屌9佢

有無人同我一樣睇親呢段片都好開心

Kawhi都四頭肌拉傷左2個月啦

櫻木Baby

我雀贏波 好感動

連登班友見我騎今日贏波口啞啞，依家想搵位入我占😒

Bender係唔係副mask捽咗白花油
今場真係幾專注

白花油

話口未完,上籃唔知放左去邊

白花油那眼點集中

真係KG style

明目

BOOKER

Lonzo

見到佢開心我都開心埋一份

見到佢喊我都sad埋一份

上完個tutorial番黎睇
湧塞輸囇？

今場廢到

中間頓

好有愛

強隊輸波日

牙Fred係咁射3分

所以太陽都要豬

所以爛網都係強隊

當年俾KG省到佢喊
到穩定中距
再到clutch

liggins 身形幾正

YES

BOOKER

吹出界,咁樣撞埋去都無Foul

big baby 慘被打壓

大飛好彩贏
唔係又要恥笑

屌

clown fiesta

DLLM, 經典7鬥7

Luke 又出垃圾陣

守波真係一流

cls

warren

對面外圍射到著晒

我要point guard呀

個傳波路線炸彈嚟，點怪佢

booker+tyson <-> griffin deal?

We have about as much a chance to win this as Sacramento did in 2002 Game 6 WCF.

想問brogdon有無出過咩聲

Teague + Tee <-> Booker
deal?

guard

叫佢落guard 咪得，大家開心

假鐵粉

炒+3分

maker 呢d輸經驗

唔係可以炸框rebound咩

牙鐵係100%入到playoff的男人+西部前三控衞
外借佢比你地入playoff
肥Tee就唔洗還了

扎心了 老鐵

邊方面

大6

比人搶正選

想問球員企到咁近睇無問題？

書人 HO BALL

“Acquiring Eric really allows us to be a deeper team, to be able to bring better players off the bench, to keep coming at teams with strong guards and strong players.”

幾professional

booker

Booker

That's why we love Booker

HOLYSHIT

BTW，前面準多一球變game winner啦

決定盲撐booker

booker Let's fucking Go

一早改左名

筆數：屌你老母

呢啲波要有啦
大心臟
ENERGY LEVEL

u唔知乜都係功臣

炸完warren救booker

入左好正常姐

矮仔心臟波
球迷心臟病發既波

咪係,邊可以無

#FireLukeWalton

三夾照爆
可惜

Monroe真係食屎,low post打人中間TON竟然無從入手,仲要俾人偷埋

hashtag

啲白花油揮發咗

Bender
Ulis

晒氣啦 呢隊人 你比steve kerr 波波帶都未必贏到多幾場

呢球佢太早拍死左
但係booker係隔離睇唔幫又係好笑

熱血豬波

今日咩三節湧呢?
食哂屎呀

今日HUPU又搞緊屠Kerr大會

鹿仔球衣係幾好睇

覺得arm 可以買返件

冇力囉

Double喎

冇得殺龜
btw 冇得殺龜又唔比好似平時抽雷抽騎咁抽勇

booker上曬腦

教得好但係實力唔夠打無緊要
問題係 Luke 好多場都明顯做錯臨場決定
X & O 又唔見有進步

擺明蝦我龜少FANS

Embiid賽後也非常得意，他說：「我不是自吹，但我真覺得自己是現今聯盟的最佳防守球員。」

岩岩個球照上正路嘅 不過無力了

Maker foul out唔俾夢露開ATM
JAY都要負責

會否雙加時

筆掃想做返個好人

決定係岩 但係execution係上腦
前面果球都係

Kanter發Twitter：雷霆雄起，為我的兄弟們驕傲

Kanter真係心繫okc

Buzzer要讚，上腦要彈

又嚟一球

唉冇位咪出去再打過

死撚咗佢啦 宇宙湧

大腸

冇Maker係度，真係俾夢露都OK喎

真心兄弟

中國球衣銷售榜排第6都少fan屎，其他人唔洗玩喇。

豬了

屌唔落，但係好失望

唉

上腦啦你

咩戰術黎，明知人地死守你booker 一個，就真係剩係識俾波佢

唉豬上半場1/3 出手次數咁少嘅 又來回跑

講HUPU牙

me輸經驗

要Tank 熱血輸波是常識

廢囉

邊會，佢地嗰位BR數據大師已經係雷啦

嘩，做完野食飯一睇
有咩開心得過癗然波

開心蛹豬波咋

利好消息係J.Dudley而家幫MPJ搵醫生搭到線，希望PICK到100%嘅MPJ

又bin us

我先無咁仆街

已經可以準備入紙買TANK

架仔炒樽

KUZMA又抄樽

Kuzma

比個框block左姐

又可以開始睇鳩波
老實講潛力新仔我覺得大腸已經有好多不如唔好曬時間開始努力打啦 始終一路tank對成長未必係好事

細咖哩幾時出得返 yogi好撚廢

好似11月尾 應該差唔多了

我覺得最多tank多年就夠

湖人係咪又想玩反杯？

其實ncaa球員傷醫生水平係點

我覺得潛力新星的話，nba隊醫幫手都好

太醫隊出動

你肯定nba d 隊醫好d ?

廢就廢啦 打邊隊都可以比人lead住

如果有球隊睇中既話 會搭線搵隊醫幫手
好似我網上年個Levert都係咁

76獸醫黎

因乜解究垃圾占今場要著返14

長知識了

佢自己對住人講 you are a pussy

岩呀pussy用黎屌，仲唔係愛？

可以有性冇愛

牙龜都掉頭走 牙杜係咁追住黎屌

係愛呀

搵到好教練可能係

自己背叛人在先仲惡過閪

前度示威咋下

睇見kd串柒柒個樣就火都黎撚埋

禾杜話對西書只有愛 仲想典

唔知點解我覺得係NBA傾好咗搵佢兩個做話題

湧迷出動

wb一場波就搞到kd番入狗窿
kd有無後悔轉會搞到今場輸波？

我唔係湧迷

KD : 西決見

今場突然DNP LEN，可能都...

屌笑撚死
原來係呢位巴打燈到塞輸左

懷仔

俾下少少面好話晒呢度都係湧士專區

喬靖夫：莫抱恨意看籃球

完

咪撚換daj. 火箭

VC真係擺明養老

在雷霆大比分領先的情況下，Steve Kerr在四分多鐘時早已經放棄抵抗，而在比賽最後失去懸念的最後階段，Westbrook還留在場上，自然是為了得到距離大三元的那一次助攻，讓整個晚上變得圓滿。

他突破進內線，隨後分球給罰球線附近的Steven Adams。但Adams顯然沒有發現威少的企圖，於是分球給了底角隊友。

隨後，Westbrook非常不能理解，對著Adams大叫，電視轉播鏡頭中都能清晰聽見Westbrook的怒吼。

這個時候，勇士板凳席坐著的Curry和KD可樂翻了，用毛巾掩面大笑，反應十分逗趣，這也被網友發現成為笑點之一。

最後，Westbrook的助攻次數還是定格在了9次，給他的這個夜晚留下了些許遺憾。

撚狗

波叔DAJ.gif

然波都要比人開殺龜大會

我龜得罪左D唔應該得罪既人

有冇片

火箭

鵜鶘今日在主場以107-90戰勝了馬刺，本場比賽過後，鵜鶘球員Anthony Davis場均可以得到25.9分11.2個籃板，DeMarcus Cousins場均可以得到26.4分13.1個籃板。

據ESPN統計，兩人有望成為NBA歷史上首對賽季場均都能得到至少25分10個籃板的組合。

PG Melo係到食花生

柒龜得罪湧士名叔係死罪

今日WCS咩事

球隊領袖喎

我正式宣布宇宙湧超越咗96公牛 𣎴服來辯

25KD拍手個樣好ON9

佢成個人由內到外都好柒

生得毒有罪咩

西書忍左成年

同Noah條撚屌一樣

唔係剩係個樣毒 連個格都毒

四肢又要係四支火柴
勁又短
正式由頭柒到落腳

我已經mark低左你地名 過兩日等被清算啦

反骨投敵開分身有罪咩

茅錯

Luke 表示 Frank Mason & WCS 太勁守唔到
一定要球球 switch 等湖班 guard 單對單守 WCS 低位
然後 WCS 球球都入照樣繼續 switch

巧想聽禾杜同wb金次再會時既深情對話

屌35號波衫比okc拎左去比件垃圾著 35應該被退役又有錯咩

利申冇加鹽加醋 kd真係笑人地個新仔著唔起35號架

到時我地勇士拎左冠實抽到你地仆街

講事實有乜問題

如果OKC第時幫個新仔掛波衫就好笑

癗其實都係想幫手留起個number姐
如果真係有新kd著左件衫咪矛得退囉

雷嗰件新仔都係想記念佢表哥塞軍前隊長啫

件衫係禾杜架死撚開啦垃圾

「我理解這已經不是我的球衣了，他們想給誰就給誰，但你把這件球衣給一位拿著雙向合同的球員？畢竟這件號碼留下了很多美好的回憶，我也相信未來我的35號球衣會被懸掛在球館上空，所以他們做得這些也就都沒事了，他們做了一些我不喜歡的事情，我也做了一些他們不喜歡的事情。」

LF2

聽到未牙 我杜天之驕子睇唔起你班拎飯向合同既垃圾牙

湧打親強隊都豬波

飯向

所以我杜連湧士拎兩向合約既新仔都玩 真相大白了

Barnes果球真係
應該唔會有第二球可以好似佢咁
真係岩岩好

fisher?

總有一天我杜會回家的

留意番 魚佬係第一球 hb 先係第二球

-,-

你好返未啊 我牛等緊你出返黎啊

含撚頭kd

kd wb又嘈咩

Trash talk預左有啦

係都比Dennis smith上位先啦
我去住湧士打陣波先

你唔係頂DSJ,係頂Yogi呀

其實就擺明場上係真心串
場下就hr教佢點回應

湧佢老母

換過個hr啦 咁撚假
對wb只有愛 人唔笑

西蘭花

假設隊波係爭冠球隊

球隊主力pg 波X 收左league
後備係Darren Collison
你會推Collison上正選定簽國王時期既J will 返黎？

hr定pr

有矛人知KD西書依pair前度講乜春

hupu班人不知幾受落
話咩場上trash talk講下唔係真

如果豬西富換到佢+d野返黎會唔會隊陣容仲好

我麻麻

Pr 跟埋佢一齊錯添

「這就是比賽中的競爭，我每場比賽都會保持競爭性，我只是想讓他意識到這一點。」Westbrook說道。

不了 仲相信緊豬仔

咁似熱火個Winslow
後面開發唔到射波就係咁先

NBA是在本世紀開始有統計這項數值的，有統計以來的最高紀錄是+52
那場是2001年狼隊吊打公牛53分的比賽，喬·史密斯是那位+52的球員

咁撚誇張 5個出2X分 全部都+40以上

比埋OK4打正選呢

冇錯 唔想再係clutch time見到yogi

相信都有個價既

豬仔<->JJ+booker

想問下阿波今日打成點，
我見啲%幾好

不了

幾得意啊

射少d咪好

hr

比立斯仲打緊後備

屌你老母笑撚死我

咁我皇平時個d叫咩

比你all time組隊都唔會夠打

關我皇咩事

你估黎緊三冠假架

我皇=走步唔捉代表人物

點解要同你辯

太陽從東方升起，不服來辯

實好過winslow

我講緊人類慢鏡精華姐
3步基本啦

Winslow 傷完咩都無哂

明明唔係咁差

牙ball條女真係好撚正

Kg講人老婆都係咁啦

偽熱血真賤種

Joe Johnson+T.Booker點會呢個價，起碼都要Simmons

佢個死人頭遮住晒人視線

咁撚似張秀文既

牙波條女靚好多喎

唔好換啦 打和啦

上hupu 睇勇士教練俾人屌緊

佢ig 啲相好撚正
Ig dmoney0414

佢順眼好多

佢個下巴好撚man

正數第一係57分
原來負數第一都係57分

隊長老婆>>>牙波條女

防守好有用

我屌牙波條女

圖已cap 奪冠個日就捉翻你地啲人出黎bin c

ok4個死人頭仲勁

唔正wo

i mean從普通人角度黎睇ok 既

但如果係球星條女真係唔算正

根本大家冇需要換

呢條賤婦係咁係IG po 女女全相比人睇

大個左一定打撚死佢

2k 條女

垃圾時間冇份出

其實我都想問，iman 樹高個頭唔犯規咩

如果姚明留長頭髮gel 起佢擋住籃筐唔洗玩啦

牙波條女ig啲相好撚大波

我好想知2k條女既ig

屌咁lin都犯左好撚耐啦

公鹿太子女最正 仙氣

iman lin ben wallace 呢d 叫做" 防守有著數"

yao ming or boban 留呢d係 違例級別wo

識野

迷鹿其中一個原因

可惜姚明諗唔到

呢個髮型防守會加分

玩完人未

吹奏火箭未

波縮

Lue Kerr互換囉
一個滿足到手感仔KD FANS 40分鐘+數據，防守交俾助教執
一個滿足到占FANS養生同操ROLE PLAYER

有無人發覺76人依隊波好似係乜b2b打

塞同湧依2隊今季已經至少2次b2b

夾唔到 d撚屌收哂皮未

聯盟親生仔

反觀SUNS係比賽次數同TRAVEL DISTANCE最高嗰隊

傻閪ben應該含得銀仔好爽

唔知魔術手有冇幫銀仔含呢

有冇呢個體能牙？

我最正

-1 sin

你係雞黎渣

正過你

賽後，騎士更衣室正在播放凱爾特人對陣熱火的比賽。騎士半數隊員都聚攏觀看這場比賽的關鍵時刻。當凱爾特人控衛凱里-歐文得分，將比分追近至92-97時，詹姆斯插話說：「這個進攻終結，真是漂亮。」

牙占又俾D說話隊友聽喇😒

其實唔係真係咁正

finishing 黎講

唔計LBJ 騎士d人finishing可能係全NBA最差果幾隊

睇黎巴打都係睇開高質既 不如share幾個係你認為高汁既好無

video 就現形

屌呢d都係屌個 “全世界2K毒撚都想屌而我就有得屌”呢個感覺姐

計呢樣
洛杉磯潮人今次真係1抽29喇

clarkson blo kuzma都唔差啊

依家好似雙羸
牙沾又搵返15年決賽個種單騎既狀態 係要呢D mode先有機會搞鳩牙杜 唔係好似上年被人禁住打
牙榮又有一片天
騎狗後備健健康康真係唔弱

防守呢

Melo:幫我贏紐約
PG:幫我贏溜馬
WB：我前度帶隊黎同我報仇

有機會唔代表羸到既 多左2%到

最後始終都係我湧拎冠

Will Barton數據唔差但-42

屌你
好心你做占狗就做得霸氣啲
唔敢講勇狗必遭慘敗牙

無計牙ching
我湧D氣焰太強 試問一支普通隊伍又點打羸超越公牛(2017)既隊伍呢

原來今日CJ14中1

9成比賽雙槍都係一個救另外一個

原來今日猴第四節block左人地個last shot

浪客劍心作者因持有兒童色情DVD被捕，浪客劍心停刊

幾時到老鼠

不看僧面看佛面，比個面我，唔好咒我老死

25

見頂

@希望KD唔好又放水個個我勇

要搶我皇位

👌

屌我啱啱先睇完個po

臭g

原來臭G係性博士

可愛幾時出得返?

你都識叫人g啦

呢隻衰狗
如果用弒舊主嘅心
打湧狗
今日洗乜做狗

咁又唔關事喎
係雷佢係打到冇力
係勇佢可以唔洗用咁多體力

見到kd同我今日笑得咁開心
就知我湧無驚過雷啦

我湧fans巧串串貢==

Playoff連見都唔會見到

豬波都咁串真係第一次見

16見唔少啦

史上鏟籃最勁嘅中鋒係咪表弟

黎緊三連冠 講野都大聲d

Magic johnson

依度成班淫魔，小妹驚驚

不過係講緊事實
playoff頂到五場當你贏

你同你班院友成日都做愛嘅
扮乜

烏子處女desu

明明之前依到d蛹都好正常 依排做咩串左貢多

不嬲都串
係off season 冇波睇先唔出黎啫
你知啦，如果有睇開波，跟開offnseason嘅
點會講得出無視caphold簽5巨頭嘅笑話

又挑機

G

拿，我講緊我湧個啲咋
正常個啲咪對號入座thx

占天王出手了

垃圾雷今場贏手感

Rondo

朗素波條柒頭真係新燈神黎

開季就話鵝收皮，雀艇依2隊有料到入硬po

鵝係因為回憶大神
唔關佢事

我想問下正選pg嚟講 除咗牙波之外有邊個都係得4成幾ft%

計埋以前嘅球員

Jazz 傷撚左gobert 成個體系即散啦

大飛就真係垃圾高估左sorry

同埋假設尾班車係okc 同NOP 闘

Nba肯定想okc 入多過NOP

到時銀仔自然會出手

我唔覺得okc會柒到要爭八

Okc唔會係尾班車啦

我覺得gobert出番jazz 會升番頭八

究竟DAJ會花落誰家

首先連隻熊都收埋皮

基本上西岸邊8隊入po已定

湧箭狼雷刺金鵝拓

我賭j都得

又賭

我睇高jazz

首要gobert要健康

j就用黎賭既

合約年肯定換唔到d潛力股

同騎士傾TT換？

健康都唔得啦，外線無穩定得分點。

咁益騎呀

騎唔貼pick大飛冇可能制

臭雞家族聚會

Dario Saric比人underrated得好緊要

Daj 打埋今年走又係咩都無

可能接個2nd round 或者zizic都可能有得傾

Hood 其實正野黎

Jazz 應該比佢打多d , Mitcheel打亂戰好似好d

我覺得金塊會跌返落去

有親咩，射落海都唔益騎啦
一係就一心助攻打勇啫

我覺得55熊點都同你磨個第八返黎

有醫院三子喺度佢想發圍都難

Btw有冇人有留意mb今季d落地動作有明顯改善 識得保護自己左

穩定啊
hood依d海鮮波

冇左millsap

TT真係唔差

仲有d潛力掘下

又唔駛食JR , 我覺得對等trade

反正daj都應該無市

有無人覺得embiid欺善怕惡?

今日扑柒rapper唔敢講野

對rookie就串柒柒

Mitchell d出手選擇有時嚇撚死人

Snyder 係好教練，點都會幫到隊波

相反nop個教練

有Rondo

又係傷左millsap
好大影響

變左得jokic 打到策應

一出rondo就3連勝

其實係對ball條傻仔姐

真係高估左大飛隊垃圾

垃圾教練，bg 又係以為無左cp3會大爆發

賽後，馬刺主帥Gregg Popovich罕見顯露疲憊的神態，他說道：「我執教40年從未見過Leonard這樣的病情，令人不解的是，Tony Parker也是一模一樣的傷病，而且更加糟糕。醫生必須針對Leonard的四頭肌腱進行不確定的修復手術，究竟是放回去還是怎麼樣。」

硬係覺得佢鳩噏

老婆！你唔好做多左！

邊有得9up要比報告
12月都黎

zaza好波，一zip收山

DIU,聽朝無波睇

感恩節牙ching

想食火雞

杜老母

感恩節都要打波架啦

依家d 80後90後唔撚捱得

Rapper算好恰喎

佢成日都唔出聲

唔好吹奏住先

但入到PO我一定拎話rondo改變唔到隊波嘅人出嚟鞭

呢幾個字係多餘的 ?

豬閪富換西蘭花+Chandler

deal?

想問好耐，其實杜老母係乜水？

銀仔點都會整隊雷入去
3個球星轉播費都賺死
仲要隨時下年PG都去埋潮架又唔同哂

今朝起身諗住睇火箭 點知訓過龍 起身睇下比分如何 一睇 屌你老味贏緊30幾分
Btw 覺得jokic打法好撚J

PG唔係去你勇咩

講到okc憑實力入唔到咁
呢三個球星都入唔到季後賽 執柒左佢啦

唔方便答 請其他人幫手

真係多謝zaza

抵啦

我湧：你自己企唔穩落地唔好關zaza撚事

其實外國d媒體計過數
PG同Klay每人一年唔收過多1600萬其實真係可以夠cap
到時就要trade iggy同生命石出去換
除左5個球星其他全部都底薪

deal your old mother

猶記得playoff個陣反客為主嘅盛況

林書豪已可正常走路 透露未來將改變打法

記者劉家維／綜合報導

籃網球星林書豪在開幕首戰便遭遇重大膝傷，宣告整季報銷。他也在近日於微博上透過直
播和球迷分享自己的恢復狀況，目前他受傷的膝蓋已可彎曲，日常生活都沒有問題，另外
也透露未來復出時可能會改變打法。

談到傷勢的恢復情況，林書豪說：「我現在恢復得很好，現在膝蓋已經可以彎曲，可以正
常走路，所以恢復得非常好。現在穿著護具，不管是要去吃飯或是重量訓練，這些事情都
變得非常容易了。」

林書豪表示，自己在復健時一直在想著復出後如何能打得更好、更健康，因此自己和球團
方面已經擬定好完整的規劃，籃網也從飲食、作息、醫療、訓練等各方面給他完善的支援
，並透露：「我已經開始想，我回來的時候可能會改變我的打法。」

至於何時能回到板凳席幫助隊友，林書豪表示，由於球團擔心坐在場邊可能會不慎被球員
撞到受傷部位，仍有一定的危險，因此目前暫時仍無法現身在板凳區。不過他也強調，自
己還是會在休息室或是透過轉播關注籃網的賽事。

勇士有咩誘因要簽pg

大家覺得正常情況邊隊最勁
3打3我覺得OKC最勁，5打5就真係差唔多

真
蛹d老野奪冠功臣trade走曬佢啦

GREEN PG KD 佛祖 手感
呢個超級五小夠誘因未

klay 自家制，唔係應該又有咩bird right 可以唔計cap 咁簽咩? (即係今年curry 的做法)

講真我當真係簽啦
邊個肯接你iggy份毒約

一早應該改啦

d媒體講姐
因為pg未去雷之前
溜馬request pg trade klay
但湧唔要
所以d人後來先話其實湧可以有條件簽埋pg而唔洗放棄klay

爛隊d pick就話值錢姐
勇有咩ast比人

原陣都easy mode 奪冠
駛咩比多咁多錢打rookie mode

訓覺籃球唔覺得pg肯咁做

已經到咗極限

講緊湧有冇誘因啫
如果有方法可以二姑變PG
你話佢做唔做

唔通真係賣大包幫你接二姑咩

唔洗

klay 自家制，唔係應該又有咩bird right 可以唔計cap 咁簽咩? (即係今年curry 的做法）

湖人ok
我想要呢類老將幫隊波

換咩

Magic個plan就係搶PG／搶星
會唔會幫你助攻咁碌柒

Magic 目標一定係pg + 1 star
但我湖其實需要生命石同ai 呢類老將

其實klay真係太重要
你要搵個2號位每年穩定average 20-22分
仲要po每個series幫你守住對面個all star guard
去邊到搵

【香港主場】獨門秘技——正確的射波姿勢？

之但係今日想同大家講講射波姿勢，網絡上見唔少球評家同網友都不斷談論 Lonzo Ball 嘅射波姿勢唔正確、奇怪、樣衰等等，咁佢嘅姿勢又真係同大部分球員射波係唔同，問題出現喇！何謂正確射姿？

其實從來都冇一種姿勢叫做「正確」，所謂「正確」，只係以前大部分認為係啱，因為根據數據分析，「正確」姿勢嘅命中率係會提高，即係容易啲射入波。其實 NBA 球星中被公認為射波姿勢最正宗嘅有 Allen Houston、Glen Rice、Penny Hardaway、Ray Allen等等，呢班射手動作靚又射得準，冇嘢需要挑剔。

而主角出場喇！射波動作唔正宗但又神準嘅首推 Reggie Miller，有睇 NBA 相信冇人唔識佢，曾經創造無數經典場面，射入無數致勝嘅三分波，無人會否定佢射術精湛。但偏偏佢唔係採用「正確」射姿，俗啲講句「吹佢唔漲」。加上直到 Stephen Curry 出現，佢射波往往就係以前啲人所講嘅「推波」，即係好多時未跳到最高點已經射咗個波出去！拿拿拿！就咁講呢兩位已經推翻咗固有嘅所謂「正確」射姿。

講起唔同種類嘅姿勢，打街場更加見慣不怪！三分勾手嘅阿叔、推波必中嘅四眼仔、骨格精奇彈跳驚人嘅大隻仔，瘦削斯文嘅神射手等等，相信大家都見唔少！呢個世代無話正唔正確定正宗，其實只要射得入，你就係神！作為教練更加要持有開放態度，可以教導學生增加準繩度嘅姿勢，但千萬不要抹殺學生嘅自我風格同創意，連職業籃球終極殿堂 NBA 嘅球員都各有獨門秘技，我哋為何要受既有思維困住而固步自封呢？

ON撚9
你怪但準有西人屌咩

射得入就得

好似波咁射得柒又射唔入

Griffin + Beverley + Dekker for Ingram + Deng + Randle + Clarkson + 18 pick swap + 2019 1st (top 3 protected)
deal?

成篇文講廢話，咁就呃到稿費

牙波又怪又唔準

有無人覺得Kd同wb trash talk 互屌係增加話題性
根本就friend 底

Beverley唔係今季唔使再打咩

內容農場

唔覺

香港主場同啲台狗page咪一鳩樣
成日抄又講啲冇point野

係，但係下季仲有一年約

有冇人睇緊世盃外場中港之戰

無人敢幫答邊個係杜老母 波台無愛

教練私怨唔揀羅意庭

多支球隊有意簽入快艇中鋒 DeAndre Jordan！

根據華盛頓郵報報導，多支球隊有意簽入快艇中鋒 DeAndre Jordan。今年夏天，Chris Paul 離開了快艇，隊中最大影響莫過於 DeAndre Jordan，他過往經常與 CP3 擋拆配合得分，今季他場均取得10.3分及13.7個籃板，快艇近十場錄得1勝9敗的劣績，直至今天才擊敗鷹隊終止九連敗。原本正選控衛 Patrick Beverle 亦因傷缺陣整個賽季，新加盟 Milos Teodosic 及 Danilo Gallinari 仍未復出，球隊只能依賴著雙塔 Blake Griffin 及 Jordon。

DeAndre Jordan 的合約將會在2019年到期，他的薪酬可能不會太高，皆因球隊今年頂薪與 Blake Griffin 續約，亦與 Danilo Gallinari 簽下三年每年約2000萬合約，屆時薪酬空間未必足夠與他簽下一份大合同。Jordan 現時薪酬約2000萬，合約到期他將會30歲，快艇會否開出一份大合同留下他也是一個疑問。

咪你老婆

你條女

蘋果居然講埋外圍

Aggre

澳門走地家陣係-5X分

杜蘭特老母 夫子老婆

唔係好識睇籃球賠率嘢，有冇link 牙？

Between龜龜ft前動作轉左後準番